# COME/02 - Lezione del 09/11/2021 (Francesco Ferracuti)

## Argomenti

* discussione del progetto per il lavoro d'esame (sessione invernale)
* lavoro acusmatico
* elaborazione "corta" del modulo già lavorato

## Consegna

* elaborare progetto generale di forma
* raccolta di tutti i materiali sonori
